【推到第二集】初戀女友結婚前的一場鴻門宴

Post 1:

新出發

冇文

我從小到大的其中一個夢想，就是成為一個私家偵探。

也許是受阿嘉莎寫的小說影響，特別是《東方快車謀殺案》和《尼羅河謀殺案》，總覺得偵探查案是一件熱血的事。

日後，我在找工作時，曾經應徵過一間偵探社招聘。

深知道偵探社多數要靠熟人介紹才能入行的我，當然馬上寄信。

「點解會簡我哋哩行？」

「呃，因為我覺得做偵探好有意義。」

那個人說：「你知唔知做偵探最大質素係咩？」

「有推理能力.....？」看著他的眼神，我已經知道可以不用等通知。

「你都係唔好睇咁多電視劇啦。」

後來，我才明白香港的私家偵探，多數查的只是偷情、離婚案件。

哪有命案要你查，就算有也輪不到你。

耐悶，不怕等幾小時才是要有的質素。

不過，跟蹤朋友就大大不同。

我的心極之興奮。

Live 留名

留名

看著薯條吹著口哨，一臉期待的樣子搭著地鐵，我則潛伏在下一個車廂。

那種偷窺朋友的感覺，其實挺爽。

到他出閘後，走過幾個街口，就在一個戲院門前停下，我則在對面街偷偷地觀察他。

他從書包拿出假髮那些裝扮，就在街上大模斯樣換起衫來。

真是不要命。

換好衫和假髮的他，如此地標新立異，當然吸引不少人的目光。

他沒有理會，還是吹著口哨地停。

過了大概十幾分鐘後，真正的目標人物終於出現。

劉嘉彤。

劉嘉彤比我想像還要清瘦，樣子又真的如薯條那樣說斯文，帶點氣質。

只是，她沒有預期中的前去找薯條，反而，她竟站在我身處的街道上（即是戲院的對面街），只是比我稍前幾個身身，一樣偷偷摸摸地觀察薯條。

這一幕極奇滑稽。

她窺視他，我偷窺他們。

她左望右看，還是沒有去找薯條。

我正想著，她是不是在介意薯條的裝扮時，我發現到，不知何時，我們的目光對上了。

她望一望我的校服。

糟糕了。

請賜我，透明的能力。

沖完涼再出 正評留言加速

加速沖涼定出文先

connection fail搞到我回左幾次

快啦 臭西

快啦 臭系

快啦 仆街

快啦 仆 街

正已評

沖咁撚耐

心

LM

男人老狗沖咁耐涼
唔洗審都知係死gay佬

留名支持

一正評一篇文

沖涼沖咁耐架

得未呀

等撚到花謝

死基佬

快

文呢

加速

沖涼都有得分別到

沖涼都要時間架

剛才的三十分鐘，我還是處於一種極度興奮的狀態。

現在，我有一種被捉姦在床的感覺。

我想，希望是我誤會錯，她根本不是劉嘉彤。

只是這個可能性太低。

她的行為......已經在訴說著她就是劉嘉彤。

到底我該逃跑還是怎樣？

先別著急，人家還不知道你是在觀察他們。

現在路過不行呀？

對對對！

「你......」終於她開口說話。

「我無心跟蹤你地架！」

「吓......？」她戴著眼鏡，我仍能望到她的眼睛張得很大。

我真的不是一個善於說謊的人，結果一五一十把所有的事情，包括從薯條問我意見，到我知道傾電話的內容都一一道出。

我會不會太誠實。

當然，我沒有將我認為她在玩弄薯條的感覺都說出來。

會死人的好不好。

不過經過剛才，我更肯定我的感覺。

「喔......咁佢都有個好好嘅朋友啵。」

「其實佢為人幾好架。」這個關頭，當然要美玉幾番，幫他加分也要。

「係呀，我都覺得佢好好玩，雖然奇怪啲，不過真係好好笑，好笑嘅同時其實對人都好細心。」

呃？

我望著她的臉，說得一臉陶醉......

難道我錯了？

「咁妳唔過去嘅？」

她低頭呼了口氣才說：「佢太花花公子，我玩唔起。」她續說：「女仔有時要考慮好耐，先決定到同唔同一個人一齊。」

我無言以對。

男女真的大不同。

也許一切的距離冷淡源於害怕。

「你幫我同佢講啦。」她想離開時，我喊住她。

「喂，妳想唔想知點解佢今日著成咁都無所謂？」

「做兄弟先講，我真係覺得個女仔玩緊你。」

他不以為意說：「我知呀，但咁又有乜所謂，我可以畀佢玩。」

「看帖的人多，推帖的人少。所以你們應把此帖推爆，好叫凍忌廉出文。」by凍忌廉版聖經

推

講故佬心聲

Push

推爆gay廉

你都係想我推啫

無啦？

出文

推啦推啦

Pish

Lm

今晚冇嗱？

pish 快d出文
唔係含到你變熱忌廉

新文留名

lm

幾版人回都話少

死基佬

評已正

還我小寶

幫手推推囉

推 gay廉快啲出文

推爆你

兩篇唔夠皮喎

LM🙋

推爆佢 1001
1001
1001
1001！

推啊推

二刀流名

pish

推你

你叫到就推下啦

推 快撚d出啦
利申:正評左

試過一次之前睇文時 個作者出唔夠兩篇文個 post就俾人推爆 gay廉要努力啲

咁多人推仲未有文

嗚呀 薯條係咪得米啦

斷腸人在天涯 留名

新post留名
凌晨一pish

等到依家都冇
又話沖完涼出

推！同我推爆佢

Btw 1970係做咩事

早呀gay廉

Gay廉咁短就想叫人推post

我話篇文呀唔係話你
我愛你呀gay廉

推推

新Post留名
唔好Sad end啊

仲未有故

薯條

大大力推

Live左

推呀

留名
以前係hkg+做CD-ROM 已經有追凍gay廉啲故

唉推下啦

請加速，親

未live 先正皮

推到F5都爛

早晨 一陣出文

Live

新po正評留名

我出咗啦已經

紅van?

我唔係基

「喂～我都話我招裝扮得架啦。」第二天，薯條扭著屁股風騷地說。

「係咩。」

「佢好似好開心咁。」

「真定假呀？」

「呵，當然真，我係戲院拖咗佢隻手！」他神氣地說。

看來結果還是不錯。

看著他得意忘形的樣子，感覺有點好笑。

「威啦你。」

「嘩，你又溫緊書？」

「就嚟考試啦。」

「我都溫先。」他急忙回自己的座位。

我想有這樣反常的改變，不用問就知道是誰的影響。

而我也忙著要做功課和溫習，為要考好考試。

是為張彩悠而努力。

「咸濕仔。」

是久違的程詩柔。

自從跟張彩悠拍拖後，我跟程詩柔的交流可算是沒有。

無論什麼時間她都在忙。

總覺得她是有意無意想避開我。

這次她主動持我聊天，讓我有點受寵若驚。

「可唔可以唔可好叫我哩個名呀？」

「唔得啵，鬼叫你講黃色笑話呀？」

「姐姐，都係一次啫，你洗唔洗記成世呀？」

「係咁架啦。」她看見我枱頭的書本，就說：「你近排好似勤力咗好多。」

「OK啦，始終落後人地好多。不過好彩有張彩悠幫我補習。」

「Wow~為人地勤力啵睇嚟係。」

「當然！」

一想到今日放學又可以和她一起溫習，心裡就無窮的動力捱下去。

雀躍期待。

對不起我又跳脫了。

靜默半秒，我方發現程詩柔沒有說話。

她只皺起眉頭凝望著我，似是有難言之隱。

「做咩？」我問。

「無......問呀。」

「有野？」

「唔係呀，都係無野啦。」

「你講啦。」

「無野呀，你唔好問啦。」

女人，真是麻煩。

明明你知道有事發生，但追問她時，她總會答你無事。

想騙三歲小孩麼？

「不如你講啦。」我說。

「你唔可以邀動，唔可以嬲啵......」

「我唔會呀。」

「其實..........」我正等著實字之後的內容，她忽然又說：「算啦，都係無野啦。」

她準備走開，我拉著她的衣袖。

「做咩呀，講啦。」

她思量數秒，然後才坐回下來：「.........好啦。」

「你真係唔準嬲啵。」

「咩呀？」

「其實我都係聽返嚟，唔知係咪真架。」

「係咩？」

「係......我聽到有人講，佢見到張彩悠同其他男仔一齊出街。」

背叛就是我們原本走在同一條路上，你卻率先轉身離開。

一鍵留名

有文啊

Gay

我當然知你唔係話我
都愛你地呀

多謝霍格巴打

早晨

四十年前已出文

你今日正評留言咗未

晨早一推
背叛...

文得兩篇

出十篇 推十頁

三篇 收貨啦

又正畫皮 再留名

開始sad

嗚 sad都要推一推

點解會咁咖

追左40年 個故仲未完

黎啦黎啦 有大獲野

咁快帽...？ 唔係呀

我什麼都不是

睇嚟有大獲野發生
btw皮已正

文啊

帽事既

帽事嘅

又係啲死厹

新post留名

推推先

三萬蚊過夜
你條女係雞呀

三萬蚊過夜
你條女係雞呀
我話你條女係雞呀

打左3次都睇唔到自己打左

「無事，你信我好無，我地只係朋友。」

乖仔

老豆,啊哥,細佬黎,唔L驚,帽事嘅

咁快開始sad

推～～～

Lmmmmmmmmmmmmmmmmmm

帽事嘅 唔洗咁擔心喎

Lmlm

文

文丫

唔通係乖仔?

好sad，程詩柔一定係鐘意男主

文呢？

程詩柔唔會搞散佢地掛⋯⋯

曾經我都有咁嘅經歷，我每次都選擇相信自己女朋友，但每次都信錯左人，所以佢地每一個都變左我ex

我覺得程詩柔中意呀鹿 一陣陣既sad未

新讀者留名

毒者留名

有文未

一陣出文

點姐，又live左

推爆

程詩柔 = 世界
張彩悠 = 言葉

出啦

「唔會嘅，可能係誤會嘅。」我說。

「係囉，我都係咁諗。我都唔覺得佢會咁樣。」

「係呀......」我問：「呃......你係聽邊個講架？」

「一個朋友啫，講佢個名好似好衰咁......不過無事嘅。」

「嗯嗯......有無話見到個男仔係邊個嚟？」我問。

「好似係乖仔。」

乖仔？

一陣寒冷感覺從頭頂漫延至全身。

乖仔？

「阿鹿？」

「嗯.....？」

「我諗都係朋友出去玩架啫。」

「嗯。」

頭腦充滿著的，都是他們一起上街的片段。

如果是事實，為什麼張彩悠不吿訴我。

為什麼要暪著我？

我實在不明白。

直到放學，我也很想親口問張彩悠。

可是開不了口。

「你點解好似無心機咁嘅？」在自修室裡，張彩悠問我。

「無呀。」

「無？我唔信啵。」

我想詢問到底她跟乖仔有沒有單獨上街。

但......會不會她覺得我不信任她。

因此我還是忍住沒有問出口。

如果問我，後悔的位置，這個大概是第一個。

「我覺得你一定有野啵，你個樣......」她肯定地說。

我當然說沒有，是她看錯。

「你係唔係胃痛架？」

「無呀，唔記得食野啫。」我的確是胃痛，只不過不是我心情沉重的最要原因。

我只是......沒有坦白全部。

「早餐呢？」

我搖搖頭。

「行啦。」

她替我收搭物品，然後帶我到附近的茶餐廳，沒有問我吃什麼，直接幫我叫了一碗白粥。

「胃痛唔好食太多野，食白粥先啦，慢慢再食其他。以後唔畀再咁樣啦。」她的語氣好像責罵，卻是我聽過最溫柔和窩心的責罵。

她用湯匙舀一口粥，再細心的把它吹涼，才遞給我。

我的心泛起一陣感動。

「做咩唔食呀？」她問。

「食食食，即刻馬上食。」

因為這樣，我覺得問不問已經沒有所謂。

「多謝妳。」

「低B。」

食完白粥後，我們慢慢地散步回家。

經過某個T字牌的商店時，我開玩笑地說：「哩隻藍色手錶都幾靚。」

「我覺得粉紅色靚啲。」她望了一會後才說。

「藍色靚啲！」

「粉紅色！」

在街上我們為此，在別人的店舖前爭論起來。

西下的夕陽，落在我們身處的街上，一片橘黃色，又光又耀眼。

我靠近一步。

仍是水蜜桃的味道。

妳，是世上最甜的味道。

推[black] [/black]

廉曰：「看文而正評，不亦說乎？有文自忌廉來，不亦樂乎？人看帖而推帖，不亦君子乎？」《廉語：非GAY》

仲有冇

已經開始sad

你的朋友就是

btw呢一段劇情咁撚似長洲果段既

聖經完到論語
下次係咩

已經聞到有陣sad味

因為生活周街都係

太少人

開始sad了

新post lm

好好嘅文，差點錯過

sad end即負皮

講笑咋 快啲出文啦

咩少人
推爆你

訓前推下先

之前留堂睇怕都係條友仔

留名個男仔係彩悠細佬

而且先見到你將我改做非直

所以話維持一段關係溝通先最重要 唔好咩都收埋唔問唔講

文呀屌你

繼續推

有刺 好難好

深夜一推

初戀果陣都係唔想同女朋友講自己唔開心，但又會擺出個勁愁既樣
佢問極都話無事，最後...

我只係將英文轉左做中文

果然係乖仔條仆街

其實我唔記得左係邊個

屌你老母死厹乖仔

Pushpushpush

Sad

得咁少

推！

打靶女

通常叫得乖仔乖女果d都唔方乖得去邊

推推推

得兩篇

屌 誤會黎既

邊個比左第一個負評

點解又live

其實薯條先係呀鹿嘅本命

唔夠喉呀 忌廉

駁唔到

live咗

又甜又苦

留言推推

追到live啦yeah

又sad end

呢句真 初戀就好唔想俾女朋友擔心 好想扮成熟

push

乖仔燒春袋喇
不過九成九都係誤會黎

Gay廉
好鐘意被人推

一個鐘睇哂紙言黎留名

女朋友

帽事

凍gay廉從來都唔會有誤會

得一篇

今日成日都無文

對唔住

真係駁唔到
我有幾次委屈到喊

我估程詩柔

都係停文一天

這樣做對你有什麼好處

好想搵返人 但搵返人又好似好冇出息

文？

今日發生啲事 休息一天 明日再戰 好抱歉

Take care 唔開心上黎呻啦 大把巴打陪你

文呀

搞到個個都無心情推
辛苦gay廉聽日出多啲

新的一日 新的開始

聽日繼續囉

加油

正

Live 咗 [/b]

Fine 等你聽日

一定係程詩柔個八婆鳩吹搞屎棍
帽事嘅

聽日見

每日一篇？

停文都推

live
等你呀

有陣sad味

我來了忌廉

live.

每日一篇

等你啊樓豬

回憶過去太耐 幾時先翻現實

我無事啦 多謝大家 今日繼續出文

必要時

這幾個月來，在張彩悠的幫助下，我追回多年落後的學習進度。

雖不敢說會出色，但應該會中規中矩。

也是這幾個月，我才真的有一點學習的動力和感覺。

「不如今日返屋企溫書？」我說。

「屋企？」

「我屋企。」

我也是第一次帶女朋友回家，幸好家人沒有人，免卻了見家長的尷尬和麻煩。

「嘩，你屋企都幾靚啵。」

「都可以啦。」

我們入房間溫習，雖說是溫習，甫踏進房間我從背後抱住她。

「做咩呀？」她輕聲問。

「無咩。」說罷我便吻住她的嘴。

接下來，我都忘了我們怎樣從房門的位置吻到床上，舌頭和肢體間的深深交纏，到停下來，雙方都喘著氣時，我們才發現大家都衣衫不整，校呔、冷衫都散落在地上。

「不如......我哋溫返書......」她拉回皺成短裙的校裙和變成露肩的校服襯衣。

「好......」我則扣回鈕子。

「點解哩條式可以咁樣除嘅？唔係應該咁樣代入咩？」坐在書桌前，我問。

「因為......你試幻想下，有一隻青蛙......」

我望著她的側面，認真地講說的樣子，也是一種享受。

「我覺得妳教人好有一套。」

正在解說的她忽然停下說：「......吓？」

「好有老師Feel。」

「你就老師。」

「我講真架，我覺得妳比老師更老師，不如你將來就做老師啦。」

「溫書啦你。」她拍我的課本，然後回到自己的座位。

「咁惡架。」

在書本中打拼，是痛苦的。不知道是誰說書本是古人跟時人的精神對話，談得理想，現實它是考試的煎熬和折磨。

到底背孔子說過什麼和數學定理來幹什麼。

「傻瓜，又係發呆。」在旁邊的張彩悠說。

她正按摩著自己的太陽穴。

「妳做咩呀？」

「無呀，個頭有啲痛。」

「妳哩排好似成日都頭痛。」

「可能......唔夠訓掛。」

此時，她的電話響起，她拿起一看，稍稍望了我一眼，便走到室外聽電話。

是誰？

回到房繼溫習，她則好去廁所，我則天人交戰。

到底拿不拿她的手機看？

拿？

繼續pish

肯定係乖仔條死厹

仲唔係有病

唔好呀 一定係誤會

推到一個post 得2篇文

拿與不拿都會是個錯誤
倒不如早點認清真相

留名

btw gay廉我最近寫緊個故想訪問下講故台嘅作家 唔知你願唔願意受訪呢

終於開到ac支持你

好吊癮 求你出多啲

好撚想知之後點呀
快啲出

信佢會被背叛，唔信佢就係背叛佢，都冇正確答案嘅

你唔信之後同佢講，佢就話你對佢冇信心
你信佢唔同佢講，你又會又畀人昆
你唔信佢又唔同佢講，自己攞苦嚟身
點都事嘅

女人真係無解生物

無喇

唔會偷食咁狗掛

偷食死全家
真係偷食我唔撚想睇落去 屌那星

偷食既話gay廉變得更gay
另罰多50L凍忌廉

睇啦
早啲識過個
死纏=無用
係走既一刻已經翻唔到轉頭

過檔留名

其實就算凍gay廉寫到佢哋兩條友係兄妹定話係外星人
大家都係會繼續睇落去

屌你咪撚sad end 啊

新毒者加入
追到live了 睇親呢d故都有苦澀的味道
樓主寫得好好 繼續加油
期待講返現實

信就冇事 唔信就帽事 信就冇事 唔信就帽事
信就冇事 唔信就帽事 信就冇事 唔信就帽事

Hi

有冇人知我疑問係乜

我現正宣布，天下間所有狗公，或者明知條女有仔仲痴埋去既人，早年生愛滋，老婆畀人輪，全家不得好死

咁鐘意拆晒人呀嗱

唔好攞呀 攞左番唔到轉頭呀
直接問佢啦

推
Live

文！

返到屋企 一陣出文

好好睇
一路睇一路諗返同女朋友岩岩開始果時
依家關係唔多好

如果你條女畀同狗公上過床，咁你咪

扑果陣係唔係處
定係已經俾條厹扑過

屌完女返歸？

此刻我內心就好像演戲一般，有一隻天使和惡魔在我耳邊不斷說話，挑釁我作出行動。

「拎啦，拎嚟睇下啫，佢都唔知嘅。」魔鬼說。

「唔得，哩個係個人私隱嚟架嘛。」天使說。

「而家係懷疑佢啵，當然要睇啦。」

「你睇，咁你即係唔信佢。」

「如果無做，怕咩畀人睇？」

「信任一經行動破壞，就好難修復。」

「而家睇，係幫緊佢澄清事實真相呀！」

「唔係，你係滿足緊自己欲望。」

「你唔睇，根本都唔會心息架啦。」

魔鬼的聲音實在太大，蓋過一切。

那時的我想，內心的恐懼，要用魔鬼的方法才能解決。

這是我第二個後悔的位置。

最終，我還是拿起她的手機，按回電話記錄那裡。

呼吸急速得有點不正常。

最新的一個電話記錄，撥打者......「乖仔」的名字，出現在我的眼簾。

「果然。」我說。

得知到這個事實的我，反而平靜得很。

內心不再感到害怕，反而是一陣憤怒充斥內心。

張彩悠回到房間後，望見我拿著她的電話。

「做咩？」

「哩個係咩嚟？」

「咩？你睇我電話？」

「係，如果我無睇，我就一直蒙在鼓裡！」

「你誤會......」

「你係咪有同佢出街？」

她抿嘴不語，好像有口難言。

「你係咪有同佢出街呀？」

「係，不過.......」

「點解妳可以咁！」我把電話握得緊緊，似乎它才是罪魁禍首。

「你聽我講先......」

「唔洗！唔想！」

我直奔出門口，下樓後還是一直，好想逃避，逃避不想見到她。

我感覺我自己是一個傻瓜。

她和另一個他，背後一直取笑自己。

跑到完全沒有氣，我大聲地痛哭出來，哭得不能自己。

這時，有一個來電。

我沒有理會它。

直到第二次，我才接聽。

「喂？」

愛情小說總是吿訴人相戀伊始的美好，卻不曾教人如何相處。

公仔算唔算

重捨愛火好難 愛情真係要保鮮 巴打加油

有人

屌公仔
Fuck it all

好撚心up

其實好老土 無奈現實有時都係咁老土

世事係咁架啦

留名
普通出街姐 帽事嘅

唉
帽事嘅

係有啲料到喎

出得一篇唔夠喉喎老細

不如出多篇

MORE

呢個位停好灰

你條女就畀狗公上

出多篇啦

會唔會係條女有野想買比男主角之後問乖仔意見呢類野

呢個位停

我覺得9成都係啦
無理由派過帽 男主仲肯同佢食飯咁傻下話

屌你老

你條女

有時好奇心真係...

狗公死全家
啲柒頭女有男友都要比位狗公入都唔知咩心態

啱聽

女主似ptgf喎，見面個陣主角話條女係ptgf個陣佢好似窒左一窒
利申 有錯勿屌

哈哈每日一篇呀屌你老味
喺呀你無睇錯喺每日一篇呀

得一篇好吊癮 無心機睇

唔小心live 左 文定老母啊樓主

係咪同乖仔一齊買野比主角
點知最後真係同乖仔一齊左

有時一瞬間嘅懷疑，就可以摧毀長久以來嘅信任，但更多時候，即使你堅信，都會換來背叛，我實在唔識分應該點做

真係駁唔到

呢位巴打所言甚是
有時候想信都信唔落

信佢一次，之後佢又黎多幾次
就算佢真係無呃我，都會懷疑佢

我信，我每次都信，結果一次比一次跌得痛，傻得好交關

乖仔死狗公
屌你老母

唉
個人本身無安全感and著緊覺會懷疑
我都唔想架

信人又死，唔信又死，到底可以點做

「喂，阿鹿？」

是程詩柔的聲音。

「......」我發覺我無法說話。

「喂阿鹿，做咩呀？」

「......」

「咁你講你係邊，我嚟搵你。」

「......」

「阿鹿？」

沉默良久後，我終於開口說：「海旁。」

大概半個小時後，程詩柔就來到。

看見她喘氣而來，我心就感到愧疚。

「對唔住。」

「做咩事呀？」

「我.......」

「算啦，你唔想講可以唔講。」

她就默默地坐在我身邊，陪我望著大海的浪花淺起再平復。

「每次望到海，都會想跳落去。」我說。

「傻架咩，凍死你。」

沒有太多的語言，就靜靜地相伴。

直到太陽都完全消失，藍色的海都開始變成墨黑色。

「你有無試過......」

我開口說，把剛才發生的事都吿訴程詩柔。

她聽畢後，拍一拍我的肩膀說：「無咗哩個咪搵過另一個囉。」

「無心情呀。」

「好快就過，放心啦。」

「真係？」

「無錯，信我啦。」她拍拍心口保證說。

「但我係咪應該聽佢解釋？但我又已經唔想再見到佢。」

「如果唔想，就無謂勉強。其實.......」她神色有點難為：「仲有好多野無同你講，不過勸你都係唔好知。」

她這樣一說，使我的心更下沉。

「我會幫你，放心。」她在我耳旁說。

這樣的一句，讓我更安心。

好像從未見過這樣溫柔的程詩柔。

「程詩柔，原來你都可以咁溫柔。」

「去死啦你！」

「如果我話今晚唔想返屋企，你會唔會陪我？」

定係男主角先係第3者

沉吧

睇到好想喊

屌公仔吧

詩柔fan屎
女主係雞係公廁
結婚仲約人出黎 痴那線

詩柔一定乘虛而入啦

鹿係第三者

個故開始沉
凍忌廉要再出多啲吸引人

加速啦

支持

紙言30 同31中間少左篇

求下你加速 gay廉哥

感覺上程詩柔好似木下嘅角色
Btw pushhhhhhh

會唔會係女主角想買禮物比驚喜男主角，又無男仔fd所以揾狗公幫呀

程詩柔無啦啦出現好明顯係張彩悠叫佢黎....
BTW 紙言30同31爭咁篇

紙言30同31中間少左篇

勉強冇好結果呀 朋友始終都係朋友
單戀會係悲劇

..................... SORRY 佢冇UPDATE我以為出唔到 出左咁多個回覆

(間接推POST)

下下每日一篇咁出，邊到有動力追POST呀，幾頁先得一篇。

越睇代入感越強，我會唔會睇到自尋短見

詩柔想追呀鹿，乖仔想追彩悠
之後兩個就夾埋，用計拆晒佢地

係咪有啲似我的少女時代呢

目測呢個係劇情發展

又話唔Sad end

輕輕一推 唔好sad end

依句睇到好心酸，諗返起初戀...同阿鹿既情況有啲似

每日一推

只係哩排發生太多唔開心嘅事
突如其來 打擊成個人到低谷
加上忙 所以出文一定唔會夠其他人快
如果接受到嘅讀者 多謝你地繼續留低支持同推post
我仍會堅持早晚出文 將個故事講埋落去

live

又每日一篇

加油呀gay廉

我都係⋯⋯加油

依個post係咪有bug? 去唔到24頁

所以要happy end

加油巴打

慢唔緊要 唔好棄故
巴打加油

很好看！已正皮

唔好爛尾就得

都係講句，唔開心隨便上黎呻，點都撐你

金庸巴打 同是天涯淪落人

程詩柔就這樣陪了我一整晚。

一整晚，我們聊得比任何一段時間還要久，好像從來都未曾如此熟識過。

大家的家庭，婚姻都是吵鬧、破裂不堪的，更讓我們生起同是天涯淪落人的感覺。

不知怎樣，聊到薯條時，我們又取笑他的追女生技巧。

「吓，佢真係咁講架？」

「無錯，所以個女仔驚到走咗。」

「哈哈哈哈。」我們一同譏笑他，我想如果薯條在場，一定把我斬成三十六件。

「其實佢之前好似幾鍾意你。」

「咁又點啫，我唔鍾意佢。」

「係咩，佢好搞笑幽默。」

「我鍾意嘅男仔，已經有女朋友。」她幽幽地說。

氣氛似乎變得尷尬起來，我已不曉得該說什麼。

這或許是一條界線。

到早晨大概四、五點時，我已累得無法想任何事。

連想什麼東西的力氣也沒有，我猜我應該可以睡得熟。

「我送你返去啦。」她說。

「放心啵，我可以自己返去。」

「我送你啦。」她一手就撓著我的手臂。

我好奇地檢查手機，發現一晚下來，有百多個未接來電。

全部都是同一個名字－張彩悠。

「佢打畀你？」

我點點頭。

到家門口後時，有一個身影瑟縮在角落。

那個身影聽到我們的腳步聲，埋在膝間的頭抬起來，視線對住我們。

「你......返嚟啦？」張彩悠說，聲音有點沙啞。

「係呀。」

「咁就好。」她笑說，只是笑容是強裝的。

這是她最後一句，然後就默不作聲地起身，穿過我們走了。

直到幾十秒後，我才發現程詩柔的手還是撓著我。

我這才意識到......

「張彩悠。」我想去追時，程詩柔卻拉著我，搖搖頭。

「唔好。」

「點解？佢係度等咗我成晚，然後又......」

「如果佢錯，應該係佢搵返你先岩。」

聽著又覺得有道理，我就打消追回她的念頭。

這是我最後悔的位置。

低潮就如潮汐，一浪接一浪

唉 個個男仔細個果陣真係好幼稚

多謝巴打提醒

想回到過去
試著讓故事繼續 至少不再讓你離我而去

彩悠

樓主加油

有一個肯等你等到咁晏嘅人 其實咩唔講都值得原諒翻

btw 不如出快d

死白婆

好睇

加油
Btw sad

男主好蠢呀
不過我都冇資格話人

程詩柔雖然好bitch,不過呢d女食到就正

睇到好sad
兩個人就因為誤會而分開，好可惜
利申：A0

追返佢啦傻仔
唔好戇鳩啦

如果唔係咁要面
I know that feel

無架啦

好好睇阿頂
可唔可以出多小小

可唔可以good end

即刻諗起姐撚首算什麼男人

又sad

屌 抵撚死

好賤呀 挑撥離間

希望情節sad 收尾唔sad

程詩柔仆街死啦

屌點解會由得條女走

希望咁多位巴打唔好quote文覆
咁搞到衣排好長

張彩悠好似要早返屋企 同埋唔比屋企人知拍拖
居然都等到5,6點

屌你老母程詩柔
你鍾意人都唔洗想拆散人呀屌
最憎呢啲臭晒八婆加垃圾男主

人地百幾個Miss call 加係屋企門口等通宵
仲唔知人地幾在乎？
至少聽番佢講點解釋先
都唔撚係男人黎
係男人都心軟啦

咪就係屌
用下腦啦
攰大撚晒咩

男人wo 屌你老味

最憎程詩柔呢種人
心機咁撚重
嘔心

程詩柔同乖仔係仆街冚家鏟2人組

好撚彩讀男校唔洗遇到呢種人
打從心底覺得好嘔心

男主最戇鳩
人地乜撚野初戀初吻比曬你
家管嚴都百幾miss call等通宵

之後段關係無論點都好難番去啦

男主比年誤導自以為是
女主自己做啲惹人誤會既事又無機會解釋
等到身心俱疲果陣又見到條撚樣咁樣

肯定日日面阻阻
之後咪撚再日日搵程詩柔做軍師呀屌

Sad end味濃

Gay廉撐住 每日一堆

抵散啦

屌Molamola

屌仲有冇人記得宜家係回憶緊過去

btw呢家個劇情真係越睇越似圖書館

大家都係之後見返仲有傾有講

唔聽人解釋根本無資格嬲人

男仔就係咁 有時候一時以氣用事 企硬咩都唔做 到最後到你開始心軟既時候 就知道自己當初既決定有幾錯 因為你會發現 你根本做咩都無用

根本就係程詩柔想橫刀奪愛
好lun sad
主角咁就被人fake咗
btw 樓主加油撐住
有咩頂唔順同可以同我哋呢班讀者分憂

放心啦gay廉巴打，每當你遇到低谷，就催眠自己以後一谷還有一谷低，今次只係小事，好快就可以麻木

加油啊gay廉巴打 有咩唔開心都可以上黎同我地呻下
Btw 記住唔好爛尾

明明呢篇文之前個個都話彩悠係八婆，仲有詩柔派既出現
一篇文之後調撚轉晒

桂言葉同西園寺世界

你算什麼男人

垃圾主角

點解你又作到咁sad呀gay廉

希望最尾唔好sad end啦

留名 正皮 推

推post先
btw 男主無腦 唔諗清楚

碌左個橙入嚟

why not both?

出面有正經野又唔理

這是我最後悔的位置。

我諗唔只呀鹿，其實彩悠都好後悔。

程詩柔一定係好鐘意男主，似係想趁呢個機會教壞男主再搶走埋佢，我覺得呢個行為好自私

一日得一篇 好頂癮

你可以話呀鹿垃圾懦弱，但始作俑者唔係佢。我諗呀鹿係彩悠電話見到乖仔打來既時候，嗰刻既心痛無助絕不少於彩悠，或者更甚於佢；換轉你身處其境，你既心情係被背叛，可能仲戴埋帽呀，咁都心軟到既話算什麼男人？

係呀一百個來電，苦等幾粒鐘好慘，快快手氹返彩悠然後攬埋一齊鍚返兩啖咪幾好？所以難怪港女當道，做錯事竟然調返轉自己道歉，你地咪撚再丟港男架啦好嗎？

佢無聽人解釋

搞散人地

「你哋搞咩呀？」薯條說，沒想到一天之內可以有如此大的轉變。

「唔好問我，我都唔知。」

我一直等著，但是她已經沒有再找我。

上學、下課，我們之間從形影不離變到形同陌路。

不再同一班電車上學；不再一起吃午飯；不再並肩回家。

雙方都有默契，大家不再找大家。

望著曾經你很熟悉的人，跟你距離忽然變得遙遠無比，這感覺會讓你問自己，我到底認識他嗎？

曾經一起經過的，是真實嗎？

不論如何，都變成過去。

而且會考也到，我也把心思花到考試上。

是張彩悠叫我重新去讀書，但現在她走了，我還有什麼動力？

還是想努力奮鬥一次。

日念夜念，早上溫習，晚上也在溫習的生活，已叫我無法有多餘空間去想其他的事。

每天回到家，都馬上累得倒在床上就能入睡。

只是，每一晚都會看電話一次，看看有沒有未接的來電。

「如果掛住人咪搵返人囉。」薯條說。

他是極力主張我去追回張彩悠。

問心一句，我從心底裡是想這樣做。

但時間越長，我越沒有勇氣去做這件事。

而且，程詩柔覺得不應該由我主動。

這段時間，都是她在陪伴我。

她陪我上學、下課、溫習。

她好像取代了張彩悠的位置，讓本來空缺了的空虛，好像得到了彌補。

不過，感覺總是......有那麼一點點的......怪。

不對的感覺。

無論如何，會考還是到了，我懷著戰戰兢兢的心情，開始迎接這場戰鬥。

頭一天，心情是最緊張的，面對眾多陌生的學生，坐在同一個試場，更讓人覺得懼怕。

「我們好像養場的豬群。」我心裡想，不知從哪裡來的念頭。

奇怪。

人類是適應的動物，過了頭一天，我已經開始習慣考試。

就在奮戰幾天後，我忽然收到一個驚訝的消息。

張彩悠入院了。

形影不離到形同陌路，是走得太多，還是走得太少？

唉

張彩悠話醫院係最感動果次，即係未散住啦

碌左20L凍忌廉入黎

錯過後哪可回頭

唔知點解
每次追完文，都有淡淡既憂傷

或者我都好想知道阿鹿同張彩悠會點做...
然後我可以點做

推一推

可唔可以唔好sad end

注定會sad end

sad end

男主好仆街

青春真係好苦

屌做乜鳩唔做主動呀 女人係要主動
未搞清楚咩事就唔理人 屌你

何止係苦，簡直五味雜陳

苦戀注定難 我卻這樣貪

留名睇sad end

得兩個巴打既故試過睇到喊 一個係食野唔走青巴打一個係你 專登申請ac留名，btw等你文啊

Gay廉應承過唔會sad end

佢次次都話唔sad

正。支持你。

我已經習慣咗sad end

可唔可以唔要sad end

男人自古以黎最大既嗜好係講大話
凍gay廉仲話自己冇sad end添

個故名經已表示左好sad架啦

上次夠話唔sad end

唔sad end =sad end
少少sad =好撚sad
好sad=屌老味 真係sad到

收啦

今鋪無啦
俾厹玩到殘啦

屌。 live鳩左 n次。 好撚吊引呀。 你老味！

程詩柔正八婆
乖仔正仆街
兩個都唔知係咪夾埋一樣搶一邊

好故留名

又live

喊出黎呀

推到有文

返緊屋企

Sor巴打而家先記起 哩排太唔開心
你搵啲有名氣嘅作家先啦 無人先搵我

用隨意門啦

叫司機快啲

叫咗 佢鬧我同佢傾計

返到未ar

又比gay廉呃

係咪你同佢講嘅語氣太gay咋

又live
快D追番人啦

輕輕一推

一陣出

等你

睇埋先瞓

純粹騙局

即係幾時呢

「吓！入咗醫院？係咩事？」我問薯條。

我記得那天，已經連續下了三天大雨，濕潤灰暗的天空讓人好不舒服。

「好似係急性病。」薯條說。

「好嚴重架？」

「我點知啫，我都係聽人講，想知就自己問啦。」薯條說。

我問？

他見我沒有說話，就繼續說：

「我聽聞佢要趕住做手術，你話呢？」

「要做手術？幾時？」

「聽日。」

「咁急？」我腦海頓時一片空白，呆了數秒後才問：「咁佢係邊間醫院做手術？」

「我話咗啦，其實我知得唔多，你點解唔自己問？」

我望著自己的手機，薯條就順著說：「唔係哩啲時候，仲要記較邊個先後呀？」

因為他這句話，我就下定決心。

寄了訊息給張彩悠。

我真的沒想到她會有這麼嚴重的病。

而當日的另一天，就是數學的考試。

我在家溫習時，心裡仍是很掛住張彩悠的病情。

一個人在醫院必定是很害怕......

不知道她有沒有書看，可以解悶？

我查看手機，已經三個小時了，還是沒有回覆。

難道她已不想回覆我？

不不不，明天是數學考試，現在不是想這些的時候。

專心溫習，先把試考好，這才是最重要的。

咬緊牙關，我死死地氣拿起書繼續溫習。

突然電話響起訊息的聲音。

我馬上趕過去查看。

原來是推廣優惠.......

直到晚上，我終於收到她的訊息。

「我無事呀，只係等緊做手術。多謝你關心。」

謝天謝地，她還是願意回覆我。

「妳到底係咩病呀？」

「我都唔清楚，不過好似係個腦有事。」

「點解會咩病都唔知.....」

我問了她做手術的時間和醫院，可惜的是，當時就是碰上我考試的時間。

我們用訊息聊了會天後，她就沒有再回覆我。

大概是太累要睡吧。

直到明早起床，查看一下電話，沒有任何的訊息後，我收拾好文具和考試用具就出門去。

我到了學校繼續溫書。

張彩悠......也差不多做手術吧？

夠鐘進入試場，收拾好東西，準備派試卷前一刻，我才想起我的電話還未關。

已經到了派卷的時間，我趕緊伸手進褲袋時，忽然震動起來。

我把它拿出來，果然是訊息。

「阿鹿，我知道呢刻你應該係試場奮鬥緊，隔了幾個鐘之後先睇到呢個訊息。

其實我只係好想同你講，我好驚。

腦海中不斷諗起你，好想見到你。

我又諗，如果手術失敗，咁會點？

結果好多野想同你講，想同你講，雖然佢搵過我好多次出街，表過幾次白，但其實我都拒絕咗。

至於出街，係我唔小心畀佢呃出嚟，對唔住。

如果你係度咁幾好.......我講下啫，加油呀。」

那刻的我沒想太多，當著全場考生和監考老師的面前，拿起袋，往外就跑。

我還聽到後面有人大叫：「喂！開考啦！」

我沒有理會，拼命地、用盡全身的力去跑，跑到大街後便截了的士趕去醫院。

她需要我。

流著大汗終於去到醫院。

「姑娘！我想搵張彩悠嘅病房！」

衝到她的病房前，坐在床上張彩悠目睹我的出現，嚇了一跳。

她的面色蒼白了許多。

「你......你唔係考緊試架咩？」

「妳瘦咗好多。」

「你唔係考緊試架咩？傻咗咩你，考試咁重要你嚟做咩？」她再問。

我望著她的眼睛說：「考試係好重要，不過日後仲有好多次機會考，但陪妳，只有今次。」

唯獨妳是不可取替

男主終於有一次係做得啱

比你負碌威番次

你咪有名氣囉
唔緊要 我過兩三個星期再問下你啦

屌你老母 搞到我眼濕濕

web版好似食咗我個回覆

gay廉我過兩三個星期再搵你啦

我會等你架

btw有咩唔開心 呢到嘅巴絲都會撐你，加油!

你咪有名氣囉哈哈

唔緊要啦gay廉 我過兩三個星期再搵你啦

我會等你架

btw有咩唔開心 呢到嘅巴絲都會撐你，加油!

唯獨妳是不可取替

嘩屌……web版食晒我D comment搞到同一段話出左三次 媽啊我好柒啊

真男人

好型

好撚型
但諗唔明咁樣仲點會sad end

其實佢係咪死左
同你見面果個並唔係佢黎
但睇返前面係初戀女友
唔係呢度sad咁個sad位會係點呢 好期待

都無話過會sad

完全收到你嘅支持

Btw我成日都係咁 無乜野

草咗幾日故，唔洗5分鐘睇哂

睇到眼濕濕

好波呀

如果男朋友都咁對我就好

好感動

最近先得閒留名 加油gay廉

你唔好又柒到去左人地個post出文就得

人類總是犯下相同的錯誤
come on 鹿，成熟一點啦好嘛

點樣可以唔sad
Gay廉你咪呃鳩我地

一齊面對真好

又提

睇完心情好返少少

好似有段故喎

好sweet

屌想喊

好撚心酸
見到男主咁幼稚就會諗到自己

眼濕濕

屌
今次好唔sad得唔得

真係好sad.
終於申請到lihkg個ac, 輕輕一推

比我揀都會一鳩衝去搵佢

朝早個篇睇到好撚sad
宜家呢篇又鬼死咁感動
btw sad end嘅節奏

男主好波

@連尼住 巴打都有追要求如果Sad End就Bam鳩忌廉

開心一陣又要sad過

每一再一推

如果乖仔喺力威，本師傅一定迫佢日日袋底卧推，幫佢健下心，等佢知自己有幾仆街

仲以為會直接sad end

男主真男人

男主終於識做

玩到咁大應該唔會sad ending掛
呢一幕就算過幾年幾十年幾百年後，我諗彩悠每次回味都會好感動，究竟仲有咩外力可以拆散佢地

其實可以做到再見亦是朋友,就算sad ending極都有限啦

肯定女主之後個病復發
最後一定sad end

試都唔考 好波

唔好sad end plz

鹿爺， 好型！ 陪你只有今日

程詩柔

鹿爺
究竟要幾大勇氣先敢放棄公開試
Gay廉千祈唔好sad end

獨裁

恭喜呀巴打

睇到流馬尿 快啲更啦忌廉

狙擊下d 垃圾cu engine 仔先喇 垃圾

Gay廉巴打，即使你gay都係一個男人，牙齒當金使，講得出就要算數，咪sad end呀

朝早出唔切文添

我同我初戀又係有醫院呢啲情境 逃學去搵佢

我唔係gay

你再唔出文就中途轉基！
講下啫 快啲出文啦

咁你係男人冇錯啦，記得唔好sad end

真男人唔會sad end

垃圾cu engine仔又入嚟污染個post

快啲出文啦

亦都無話過唔會sad

但出文..只有今日..

有我發夢嗰陣

快啲出文

今朝冇出 今晚兩篇？

今晚終於可以早返屋企 吃個靚晚飯先

係咁計架咩

唔好bam me

咁你就快啲出文啦

留名一西水

你個名用嚟追樓主出文就啱

admin都追文

出返3篇文補數咪得

「竟然係嗰一次？」咖啡的苦澀味停留在嘴裡，久久不散開。

「嗰時覺得你好型......可能我嗰時病到暈暈地，視覺有問題掛。」她笑說。

「我本來就真係型，好唔好？」我說。

「係呀，你真係好毑型。」她開玩笑說。

「嘩好衰，妳幾時變到咁。」

「可能係以前跟得你太多。」

「都無變得咁壞架。」

「我不嬲變咗好多，係你唔知啫。」

「覺唔覺，其實以前好好。係人未改變長大之前。」我說。

我是回想起一幕幕以往的片段，感觸而說的。

「無憂無慮，唔洗負咁多人生責任，當然好。」

「而係夠純真，未變質。又或者......因為有人陪。」我盯著她說。

「唔......人總係會變。」

她有細微的抱一抱雙臂的動作，我看見就把自己的外套脫下遞給她。

「做咩？」

「妳凍嘛。」

她笑了，笑容還是跟以前一樣。

唯一一樣跟以前相同，讓人消除陌生感的，就是她的笑容。

不變的，是陽光笑容。

「你都變咗好多，變得細心咗好多。」

「咁妳就錯啦。」

「錯？」她疑惑地問。

「係因為我無變過，先會咁樣。」

她好像似懂非懂。

「你講咩呀？」

「我係話......其實......你係咪一定會結婚？」

這時候，她的電話響起來。

應該又是Terry。

「對唔住呀。」

「唔緊要，你聽啦。」

她接上電話後，甜蜜蜜地細聊幾句後，就掛上電話。

「我哋都差唔多囉可？」她問。

這是結束今晚的暗示嗎？

「差唔多啦。」

「阿鹿，多謝你。今晚見返你，我覺得好開心，好似又返返去以前咁傾計。」

「唔洗，我都覺得好開心呀。」

「仲要咁有心思。」

「心思？」

「你記得我講過，我好鍾意迪士尼，想開一間同哩間差唔多嘅餐廳。證明你真係有用心揀過。」

「哈哈，小兒科啦。」

她起身，意味著這頓晚飯已經結束。

不久，她就會成為別人的妻子。

我們也越來越遠。

「埋單呀唔該。」

「我嚟啦。」負責結帳是常識吧。

走出餐廳，天氣有點寒冷，街道上的行人也不多。

「多謝你。拿，可以畀你啦。」她終於把紙袋遞給我，裡面的東西不太重。

「可以而家開？」

「可以......」她呆滯幾秒後又說：「啊，都係唔好啦，你返到屋企先啦。」

「好......」

「我送妳返去？」

「唔好啦，好麻煩你。」

「最後一程，反正我無野做。」我說畢才意識自己講錯話。

「唔係呀，我唔係咁嘅意思.....」

「哈哈，我無怪過你。」她又問：「係呢，薯條佢近排點？」

「都係係德國好地地，無穿無爛。」

「其實她岩岩聽唔聽到我條問題？」

「問題？邊條？」

就是妳聽電話前的一條呀。

「無......無野啦。」

我從袋中拿出用藍色花紙包著的禮物給她。

「唔止妳有禮物架，我都有準備架。」

「咩嚟架？」她伸手想接時，我縮回：「咪住先。」

「做咩？喔，想小氣啦哈哈。」

「我可唔可以問妳最後一條問題先？」

「可以。」

最後的一程路，很寒冷。

甜蜜蜜你老母呀 Terry

呢首歌好match

加速加速

行撚開啦Terry

加速 一篇唔夠呀

識貨

可唔可以唔結婚

好似幾warm

快快手

Terry不如你走啦

與你初戀過 我至算青春過
也許懂得戀愛都感激這最初一課

屌你老母又sad end

今朝冇出 即係仲有一篇

復合 啪啪啪
Terry 啪啪啪

加速啊

唔係宜家停呀

好心急

好心急 專登拿拿臨打完essay嚟睇

december version 正過原版好多

快啦

最後原來因為女主有病先走
唔會結婚 又呃男主

嘩好吊引呀

屌你 唔撚係sad end呀嘛？ 我喊架 屌你！！！

聽日再出啦 今朝要早啲休息

我鍾意周國賢 有follow我 fb都知

準備開新post

Sad end還sad end，gay廉巴打可唔可以寫得無咁遺憾

周爸爸

不如今晚完埋佢?

睇個勢食完餐飯都完架啦?

我都鍾意december version

真男人就即刻考都唔考衝過去搵佢啦, 咁遲架!

唉... 睇完篇野好灰.
我每日都好期待你出文, 但每次睇完都同自己講唔好再追, 因為真係好撚sad. 你篇故令我諗返4年前既自己.

係唔係就嚟完啦
Sad end

睇完最後果句，大叫「吓，冇啦？」

女主角係咪會死

same 夠膽就完左佢

黎喇立哂flag
仲唔撚係sad end

等左兩日無睇
忍唔住上黎追
係sad味

留名結局一次過睇,不用受live之苦

巴打個壽司故好正

同好

哈利路亞, chance!

回到過去

呢個位停好辛苦阿
加速

推到第三集

唔好比佢停

我都諗起求婚大作戰

傷心

新人留名
去過初戀既婚禮就會明白，屌，一早注定係sad end架啦

主角好大膽
唔問真係會後悔
focus現在好過後悔當初
繼續加速

琴日得一篇，今日又未出，姐係今晚有三篇

若我真的把握機會過，難堪的應該不是我

又live咗
同個故一樣好sad啊

「對唔住......乖仔件事，我應該處理得好啲。」溫暖的陽光穿透玻璃窗，照落在病房裡，為沉悶的病房增添幾分生氣。

「係我錯，我無聽妳解釋，我太幼稚。」

我恨那個年紀的我，不夠成熟，不夠成熟去處理問題，結果讓大家都受傷。

「唔好覺得我奇怪，我想問......點解你會知？」

「程詩柔講嘅。」

她一臉茫然的表情，我不禁好奇問：「做咩？」

「咁就好奇怪。」

「奇怪咩？」

「我同佢見面只有短短幾分鐘，當我知道只有我地兩個出街時，我已經即刻返咗屋企。」

「你係想講......？」

「其實詩柔唔係第一次同我講，乖仔有幾好。」她苦笑道。

我心裡打了一個冷顫。

「妳嘅意思係？」

「我嘅意思係，你太多狂蜂浪蝶跟住你。」她笑說。

到這一刻，我心裡真的覺得無地自容，竟然聽從其他人的話，傷害到自己的女朋友。

心裡有一點憤怒。

大概之前的事.....

算了，我都不敢去想太多。

「妳病......會唔會同等咗我一晚有關？」

她還是微微笑，不發一言。

「對唔住！我搞到妳咁！」我抱著張彩悠，緊緊地抱著她。

「我都無怪你。」

「但我自己過唔到自己。」

講著講著，我竟然哭了出來。

在女朋友面前哭，糗大了。

「唔好喊啦。」她摸著我的後腦，安撫道。

天，我究竟做了什麼，要她受苦。

算什麼男朋友。

「喂。」她拉開我，按著我的雙臂，正視我說：「你唔準難為人。」

「妳仲咁為人，而家妳受傷，妳畀人搶男朋友。」

「佢都只係鍾意一個人，不過用錯方法啫。何況......」她雙手撓在我的頸上，水潤的亮眼望著我說：「我知我男朋友唔會離開我，係咪？」

「係。」我用力地點頭，然後親她的嘴唇。

「妳知唔知，妳係咩味？」

「咩味？」

「水蜜桃。」我笑說。

「咦……你真係好衰。」她打了我胸口一拳。

「咁你會唔會等我？」張彩悠在病床說。

「當然會，我一定會等妳。永遠都會等妳，妳一出手術室，第一個就會見到我。」

「唔係應該醫生護士咩？」

「我撞開哂佢地！」

「低B！」

「我認真。」

她靠在我的肩上，說：「我有啲驚。」

「唔洗驚，我會係度陪妳，唔會走。」我捉緊她的手。

「真係？」

「真係。」

「真係真係？」

「真係。」

「勾手指尾。」她伸出手指，我勾上。

「妳知唔知點解人會勾手指尾？」

她搖搖頭，我說：「從前， 有一個公主要嫁人。
因為公主好靚，所以有好多唔同國家嘅王子嚟求婚。
她出咗一條題目，將手放係背後，叫王子估佢舉邊隻手指，估中就可以娶她。

第一位王子揀咗拇指，
第二位王子揀咗食指，
第三位王子揀咗中指，
公主摑咗佢一巴。」

聽到這裡，她笑了。

我繼續說：「第四位王子舉咗無名指， 但都係錯。
最後， 第五位王子舉起咗尾指，
公主將自己嘅手伸出嚟， 同王子嘅尾指緊緊勾住。

結婚後， 王子要出征， 就同公主勾手指尾，
承諾佢一定會返嚟。
但係好耐王子一直杳無音訊。
唔少人勸她改嫁， 公主每次見求婚嘅人，都會舉起尾指。
但無人明白。
直到有一日，
一個乞丐嚟到，
公主一視同仁畀佢機會。
乞丐將尾指伸出嚟，
同公主尾指緊勾住，
原來他就係失蹤多年嘅王子。
他們終於相逢，
但第二日王子消失咗。
原來王子已經死咗，
他係為咗實踐勾手指尾嘅承諾，
所以化為鬼魂返嚟。

公主最後搵到王子屍骨，
係佢旁邊自殺殉情。」

「好慘嘅故事。」

「唔緊張，我哋嘅結局會好就得。」

「咁你要等我。」

你要相信 幸福和快樂是結局

詩柔

凍病咗 遲咗出文抱歉
大家都小心身體

take care 忌廉哥

天氣反覆無常，巴打注意身體

程詩柔原來係大仆街

個故事......好似有啲暗示

其實應該唔難估，由佢講「我鍾意嘅男仔，已經有女朋友」果下就初見端倪，再加上阿鹿返到見到彩悠等佢，程詩柔都仲撓住阿鹿⋯⋯

轉行飲熱野喇

唔好死人呀警告你

保重呀 大哥

付出咁Sweet情節，自然會得到同等代價既sad end
呢個就係gay廉世界的原則，等價交換

程詩柔係個大仆街大仆街！
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你老母程詩柔

GAY廉世界的不等價交換, 無論前面甜唔甜蜜, 最後都係sad end多

乜你都係到呀

幾鍾意詩柔。。。

你要相信 幸福和快樂是結局

係忌廉嘅世界裡面
冇sad end依個字

btw 可唔可以返返去宜家問埋條問題先

唔好sad

個故事係咩事

Still 都係覺得女主角係雞
明知前男友仲鍾意佢都結婚前約人出嚟

LIHKG有冇1001架???

快點

我願變成童話裏 你愛的那個天使

有

LIHKG有冇1001架?!

呢度有冇1001架

準備開新po啦

1001

發現個server回post有delay

我希望TERRY其實都係PTBF 係彩悠專登約出黎想溝番主角

好似要開新post

飲凍野先係我本性

病就戒口啦

繼續含淚留名

個個故都sad end

997

998